\section{Lavoratori}
% DONE art 20 opg
\begin{enumerate}
\item L'associazione può assumere lavoratori dipendenti o avvalersi di
  prestazioni di lavoro autonomo o di altra natura, anche dei propri
  associati, solo quando ciò sia necessario ai fini dello svolgimento
  delle attività di interesse generale e al perseguimento della
  finalità statutarie.
\item In ogni caso, il numero dei lavoratori impiegati nell'attività
  non può essere superiore al 50\% del numero dei volontari o al 5\%
  del numero dei soci.
\end{enumerate}
